又夠鐘吹水了

ＣＡＮ Ｉ ＪＯＩＮ

考慮下

比５分鐘你

再給2分鐘

加1有位?

我已經冇咁多時間了

窗出面有位

壽終？

係咪男仔都中意發姣既女仔

唔係

咁上下

我鐘意

為香港捐軀未

插插你

考慮下值唔值

好明顯唔值

唔好插我碌鳩

水浸眼眉我懶理最緊要係攞酒黎

九叔：酒啊

(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

肌肉巨棒

你好香

唔洗do？

Do緊你寶貝

肉棒人

⁄(⁄ ⁄ ⁄ω⁄ ⁄ ⁄)⁄

Love you

....?

乜鳩

on9

咪爭女

請你吃丁丁

想殺你多d

你要頭我要身

唔得 要個頭做乜鳩

我有2條

有無絲打姣下我